同一份糧 多野做過人真係好撚辛苦

每次番工做既野比其他人多
望住人地Hea99
自己就忙到on99 咁
但係份糧又一撚樣
真係好撚on9

點睇hea個個人工仲高過你

人地就咁企係到發吽逗都唔幫手做
利申：19暑期工

I know that feel

屌，嘈撚過
返工做咗一個月發覺中伏咁
隔離位無野做，我新黎就忙到仆街
後來發覺隔離老屎忽正仆街將自己野俾咗我做
個時諗 做咗一個月伏再搵過份，好過頂咗半年又頂唔到要走
個半年都唔知點寫落CV 浪費時間
預咗同上司講，一係失敗，上司嫌鳩你多口
一係就認真會幫你睇，再細分工作

最後，有再分過工，但隔離位成日借尿道唔撚知行咗邊
啲野都係我做 極度唔妥佢，佢又唔妥我
做咗半年加咗人工，啱做夠一年又加多成俾我
不過都係多野做都仆街
老屎忽就走咗

以前返過幾日工廠都係咁 仲高人工過我
做左3日就走左人地9HEA 我做到狗咁 又係壓力位

鬼叫佢老屎忽咩

唉 依加1個人做3個人既野
FG做左唔夠1個月好辛苦 好想走

慘得過冇糧出？

7月份糧都未出
8月個份都唔知點好

咁係你on9
去勞工處啦

廚房仔

走左咪好囉

老闆係我老豆

唉

你做d咩工

垃圾教學助理